12 月 8 日 維 園 見

相信大家都期待左好耐
雖然有不反對通知書
但相信鄧炳強隻甲由實有屎棍

帶水 帶尿袋
See you

推

128

128 維園見

Push

去啊